講個歷史故事你聽 「十面埋伏」

秦亡，楚漢互爭天下，西楚霸王項羽神勇而寡謀，且剛愎自用，聽信漢軍元帥韓信派來詐降的李左車之言，不顧眾將與愛妃虞姬勸阻，起兵伐漢，率大軍直入九里山，中韓信誘兵之計，陷入十面埋伏，被困於垓下。漢營又命軍卒學作楚歌，楚將楚兵聞之，以為漢軍已得楚地，皆動思鄉之念，大部離散。

冇得返屋企又掛住屋企
精神會變得好脆弱
係時候轉軟攻
有冇絲打有聲優既聲線call下咪？

我想聽周庭call咪👉🏻👈🏻

推到有

其實我地冇唔俾你地返屋企

我地只係想盧偉聰出黎對話

我地都好同情你地

我地知係高層叫你地打示威者

你地俾人鬧俾人起底

班高層就坐冷氣房un un腳

記者會仲將責任推晒俾前線

完全當你地係用完即棄既condom

佢地咁對你

你重幫佢地賣命？

你地出黎

加入我地

我地一定唔會當你condom

幾時有絲打開咪講

返咗屋企啦

唔緊要
幫推